侵會唔會直接自己開槍

一月六日親手辣低拜登同奧巴馬？

又或者侵侵發動戰爭，繼續做？